有冇人有11月時間表！！

依家有好撚多資訊，唔知邊個可信，有冇巴絲有11月日程表？